我老母儲咗好多英女王頭大餅，可以點處理？

儲咗十鳩幾年，有5大盒，除咗硬幣車仲可以點搞

唔係有收銀車咩

啲商場有收幣機，/去銀行搞

揀D靚既留俾個孫啦
你唱左佢最多咪一千幾百

食左佢

應該價值大於面值

繼續儲

我有幾千蚊女皇頭大餅

有無靚架，有既同你買

原價幫你收pm

你傻撚左

樓主我2倍面值同你要哂佢

Share吓

知唔知最窮既時候，你仲可以對住1蚊銀打飛機

交番去銀行/收銀車之後就會銷毀，女王頭唔會再流出市面

唔係好值錢，做紀念幣

同你收左佢

儲多幾千年可以當古董賣

支那人炒到飛起

抽起靚仔+特別年份,可能值些少錢
其餘就2倍面值賣俾上面位巴打啦

收銀車咪即係同你熔左佢
用左佢等佢流通巿面啦

同你買哂佢

我用紙幣同你換囉

好等錢洗？